史上三大吸血鬼

各行業中介
倫敦金
補習老師

自少都靠自己讀書, 唔洗補習都入大學